<resources>
    <string name="app_name">Whatch_To_Movie_Application</string>
    <string name="details">Details</string>
    <string name="button_ready">Invite</string>
    <string name="button_invite">Invite friend…</string>
    <string name="invite_text_view">enter phone number</string>
    <string name="name_Film_1">Джентельмены</string>
    <string name="name_Film_2">Карты, деньги, два ствола</string>
    <string name="name_Film_3">Револьвер</string>
    <string name="name_Film_4">Большой куш</string>
    <string name="name_Film_5">Притяжение</string>
    <string name="description_Film_1">  Криминальная комедия режиссёра Гая Ричи по собственному
        сценарию.Главные роли в фильме исполняют Чарли Ханнэм, Генри Голдинг, Мишель Докери,
        Колин Фаррелл, Хью Грант и Мэттью Макконахи. Премьера фильма состоялась 3 декабря 2019 года
        в Лондоне в здании Curzon Mayfair Cinema[3]. В России фильм вышел 13 февраля 2020 года.
    </string>
    <string name="description_Film_2"> Британская чёрная комедия 1998 года, первый полнометражный
        фильм Гая Ричи. Четверо более или менее авантюрно настроенных лондонских друзей — Эдди,
        «Толстый» Том, «Мыло» и «Бекон» — хотят заработать в карточной игре, но попадают в беду:
        из-за подлого обмана серьёзного бандита Гарри «Топора» Лонсдейла, они, вместо ожидаемого
        выигрыша, теперь должны ему пятьсот тысяч фунтов, которые необходимо вернуть в течение недели.
    </string>
    <string name="description_Film_3">  Художественный фильм Гая Ричи, вышедший в 2005 году.
        В фильме снялись Джейсон Стейтем в роли Джейка Грина, Рэй Лиотта в роли Дороти Мака
        и Андре Бенджамин в роли Ави. Сюжет разворачивается вокруг мошенника, ищущего отмщения,
        оружие которого — «универсальная формула», которая гарантирует победу тому,
        кто её использует, если дело касается игры или мошенничества.
        Это третий художественный фильм Ричи, сюжет которого базируется на преступности
        и профессиональных преступниках.
    </string>
    <string name="description_Film_4"> После ограбления ювелирки и кражи большого драгоценного
        камня за последним начинается настоящая погоня. Каждый хочет заполучить его себе.
        Попадают в этот бульон даже те, кто вовсе не гонится за камнем, а просто связан своими
        переделками с мафиози или подкупными букмекерами. Камень переходит из рук в руки,
        в итоге оказываясь у… сами узнаете кого — сюжет того стоит.
    </string>
    <string name="description_Film_5"> Неожиданно? Российский фантастический фильм 2017 года режиссёра
        Фёдора Бондарчука. Сюжет в духе социальной фантастики рассказывает о первом контакте
        землян с инопланетным разумом, состоявшемся в московском районе Чертаново.
    </string>
</resources>